不要打J 不要打J 不要射出 無謂觀望

國貨城既弱

不要射出 不要射出 碌野比你強

不要射出 不要射出 碌野比你更強

春秋

不要瀉出

鋒味?

不要說謊！